我淺黃婆婆: 個運動係咪完咗喇？

佢同我講
唔可以完㗎
一完你哋啲後生一定畀人清算
共產黨會用盡所有方法去孤立你哋
用晒啲社會資源去幫自己人

我: errr 唔係呀
而家休息緊姐...

Push
我認同你婆婆

Push! 休息夠啦！ 聽日！ 尖沙咀！ 有NONO!

話比婆婆聽，聽日有遊行

係 大家諗緊點樣connect廣州起義 共建大南中國 再實行新嘅一國兩制

你條藍絲好撚煩

鬼佬教授放緊假?，最近唔見佢

無
多數柒先=藍絲

push

聽日全部人同我3點到tst

其實日日都有活動

我就去尖咀遊行